#!/usr/bin/env python

sgk2png = bld(
  features = 'c cprogram test',
  name         = 'sgl2png',
  target       = 'sgk2png',  
  source       = 'sgk2pngTest.gs',
  use          = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
)

# TODO: Make sure these work before adding them
'''
colors = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'colors',
  target       = 'colors',  
  source       = 'colors.gs',
  use          = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
)

simple = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'simple',
  target       = 'simple',  
  source       = 'simple.gs',
  use          = 'soy',
  packages     = 'soy posix',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

bluetoothagent = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'bluetoothagent',
  target       = 'bluetoothagent',  
  source       = 'bluetoothagent.gs',
  use          = 'soy',
  packages     = 'soy posix dbus-glib-1 bluez',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

bluetoothdbus = bld(
  features     = 'c cprogram',
  name         = 'bluetoothdbus',
  target       = 'bluetoothdbus',  
  source       = 'bluetoothdbus.gs',
  use          = 'soy dbus-glib-1',
  packages     = 'soy posix dbus-glib-1 bluez',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

pointerTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'pointerTest',
  target       = 'pointerTest',  
  source       = 'pointerTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy posix',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

tdside = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'tdside',
  target       = 'tdside',  
  source       = 'tdside.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy posix',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

jointTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'jointTest',
  target       = 'jointTest',  
  source       = 'jointTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

hboxTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'hboxTest',
  target       = 'hboxTest',  
  source       = 'hboxTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

hscrollTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'hscrollTest',
  target       = 'hscrollTest',  
  source       = 'hscrollTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

vboxTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'vboxTest',
  target       = 'vboxTest',  
  source       = 'vboxTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

vscrollTest = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'vscrollTest',
  target       = 'vscrollTest',  
  source       = 'vscrollTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
  cflags       = ['-g'],
)

mesh = bld(
  features    = 'c cprogram',
  name        = 'meshTest',
  target      = 'meshTest',
  source      = 'meshTest.gs',
  use         = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True
)

graph = bld(
  features    = 'c cprogram',
  name        = 'graphTest',
  target      = 'graphTest',
  source      = 'graphTest.gs',
  use         = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  lib          = ['m'], 
  threading    = True,
)

cont = bld(
  features    = 'c cprogram',
  name        = 'controllerTest',
  target      = 'controllerTest',
  source      = 'controllerTest.gs',
  use         = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  lib          = ['m'], 
  threading    = True,
)

net_client = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'networkTest',
  target       = 'networkTest',  
  source       = 'networkTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
)

net_server = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'soyserver',
  target       = 'soyserver',  
  source       = 'soyserver.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
)

net_server = bld(
  features = 'c cprogram',
  name         = 'xmpp_test',
  target       = 'xmpp_test',
  source       = 'XMPPAgentTest.gs',
  use = 'soy',
  packages     = 'soy',
  vapi_dirs    = '../src ../vapi',
  includes     = '../include',
  threading    = True,
)
'''
